中國海外40週年 生日快樂

多謝公司有福同享
6月9號 我邊度都唔去啦 我番工算啦 要回饋公司
好多同行朋友都叫我唔好入中資公司
但係我無後悔
Yeah yeah yeah